[{"Bairro": "Casa Verde", "Total Pts": "3 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 20:30 a 21:10", "Rua": "AV. ANTONIO MUNHOZ BONILHA", "Data": "25/1/2021", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "ALTURA DO N\u00daMERO 94"}, {"Bairro": "Santana", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 21:07 a 21:36", "Rua": "AV. OLAVO FONTOURA", "Data": "25/1/2021", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "R. PROF. MILTON RODRIGUES"}, {"Bairro": "S\u00e9", "Total Pts": "4 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 20:32 a 02:30", "Rua": "PQ. ANHANGABA\u00da", "Data": "25/1/2021", "Sentido": " SANTANA/AEROPORTO", "Referencia": "AV VINTE E TR\u00caS DE MAIO"}, {"Bairro": "Lapa", "Total Pts": "2 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 20:44 a 20:48", "Rua": "AV. POMP\u00c9IA (BARRA FUNDA)", "Data": "25/1/2021", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "R PALESTRA IT\u00c1LIA"}, {"Bairro": "Pinheiros", "Total Pts": "5 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 20:46 a 02:30", "Rua": "TN. MAX FEFFER (PINHEIROS)", "Data": "25/1/2021", "Sentido": " CENTRO/BAIRRO", "Referencia": "ALTURA DO N\u00daMERO 0"}, {"Bairro": "Itaim Paulista", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 19:57 a 20:30", "Rua": "ES. DOM JOAO NERY (ITAIM PAULISTA)", "Data": "25/1/2021", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "AV MAL TITO"}, {"Bairro": "Mooca", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 20:35 a 21:51", "Rua": "MARGINAL TIETE", "Data": "25/1/2021", "Sentido": " CASTELO B/A SENNA - LOCAL", "Referencia": "SOB PTE LIMAO"}, {"Bairro": "Cidade Ademar", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 20:53 a 02:35", "Rua": "AV. INTERLAGOS (CAMPO GRANDE)", "Data": "25/1/2021", "Sentido": " CENTRO/BAIRRO", "Referencia": "R ENG ALLYRIO HUGUENEY DE MATTOS"}, {"Bairro": "Santo Amaro", "Total Pts": "2 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 21:09 a 21:34", "Rua": "AV. ROQUE PETRONI J\u00daNIOR", "Data": "25/1/2021", "Sentido": " DIADEMA/MARGINAL", "Referencia": "R JACERU"}, {"Bairro": "Vila Mariana", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 20:43 a 02:40", "Rua": "AV. VINTE E TRES DE MAIO", "Data": "25/1/2021", "Sentido": " AEROPORTO/SANTANA", "Referencia": "VD GAL EUCLIDES DE FIGUEIREDO"}]