[{"Bairro": "Casa Verde", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 15:57 a 16:57", "Rua": "AV ANTONIO MUNHOZ BONILHA", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "AV NSRA.DO O"}, {"Bairro": "Freguesia do \u00d3", "Total Pts": "2 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 14:30 a 15:00", "Rua": "AV MIN PETRONIO PORTELA", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "R CECILIA DA SILVA"}, {"Bairro": "Vila Maria/ Vila Guilherme", "Total Pts": "2 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 14:39 a 14:40", "Rua": "AV SANATORIO", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "AV EDU CHAVES"}, {"Bairro": "Pirituba/Jaragu\u00e1", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 16:31 a 19:57", "Rua": "VIA ANHANGUERA", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " CAPITAL/INTERIOR", "Referencia": "PTE ATTILIO FONTANA - FINAL DA PONTE"}, {"Bairro": "S\u00e9", "Total Pts": "8 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 14:38 a 14:48", "Rua": "AV PRES CASTELO BRANCO", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " CASTELO B/A SENNA", "Referencia": "PTE DAS BANDEIRAS SEN ROMEU TUMA"}, {"Bairro": "Butant\u00e3", "Total Pts": "5 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 15:08 a 16:40", "Rua": "AV PROF FRANCISCO MORATO", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " BAIRRO/CENTRO", "Referencia": "PC PAULA MOREIRA"}, {"Bairro": "Lapa", "Total Pts": "8 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 15:26 a 19:20", "Rua": "AV POMPEIA", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " MARGINAL/POMPEIA", "Referencia": "R PALESTRA ITALIA"}, {"Bairro": "Pinheiros", "Total Pts": "9 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 15:12 a 17:23", "Rua": "R HENRIQUE SCHAUMANN", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "AV REBOUCAS"}, {"Bairro": "Itaquera", "Total Pts": "11 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 13:40 a 17:00", "Rua": "AV NAGIB FARAH MALUF", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " BAIRRO/CENTRO", "Referencia": "TERMINAL JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO"}, {"Bairro": "Mooca", "Total Pts": "4 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 14:31 a 20:06", "Rua": "AC AO VD BRESSER", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "AC DIREITO AO VIADUTO BRESSER"}, {"Bairro": "S\u00e3o Miguel Paulista", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 13:32 a 15:04", "Rua": "AV JACU PESSEGO N TRABALHADORES", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " UNICO", "Referencia": "R CACHOEIRA BONITA"}, {"Bairro": "S\u00e3o Mateus", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 19:34 a 19:47", "Rua": "AV JACU PESSEGO N TRABALHADORES", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " A SENNA/MAUA", "Referencia": "AV RAGUEB CHOHFI"}, {"Bairro": "Vila Prudente", "Total Pts": "2 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 14:32 a 20:07", "Rua": "AV DO ESTADO", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " IPIRANGA/SANTANA", "Referencia": "R S CAETANO (BOM RETIRO)"}, {"Bairro": "Campo Limpo", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 18:26 a 22:03", "Rua": "R MARIA BLANCHARD", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " CENTRO/BAIRRO", "Referencia": "AV COMEN SANT'ANNA"}, {"Bairro": "M'Boi Mirim", "Total Pts": "2 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 15:51 a 17:23", "Rua": "ES DO CAMPO LIMPO", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "ES DOS MIRANDAS"}, {"Bairro": "Santo Amaro", "Total Pts": "9 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 15:44 a 20:48", "Rua": "AV DAS NACOES UNIDAS", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " INTERLAGOS/CASTELO", "Referencia": "TRANSPOSI\u00c7\u00c3O RUA QUINTANA"}, {"Bairro": "Ipiranga", "Total Pts": "6 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 15:06 a 19:37", "Rua": "R DOS PATRIOTAS", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " UNICO", "Referencia": "AV DO ESTADO"}, {"Bairro": "Vila Mariana", "Total Pts": "6 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 15:04 a 17:15", "Rua": "AV VINTE E TRES DE MAIO", "Data": "7/2/2023", "Sentido": " SANTANA/AEROPORTO", "Referencia": "R PEDROSO"}]