[{"Bairro": "Ja\u00e7an\u00e3/ Trememb\u00e9", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 15:00 a 16:26", "Rua": "AV. EDU CHAVES (JACANA)", "Data": "2/2/2021", "Sentido": " CENTRO/BAIRRO", "Referencia": "AV SANATORIO"}, {"Bairro": "Vila Maria/ Vila Guilherme", "Total Pts": "2 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 14:54 a 15:56", "Rua": "R. CHICO PONTES (VILA GUILHERME)", "Data": "2/2/2021", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "AV GUILHERME"}, {"Bairro": "Santana", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 14:53 a 17:07", "Rua": "VEL. PRES. JOAO GOULART", "Data": "2/2/2021", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "LG. STA. CECILIA"}, {"Bairro": "S\u00e9", "Total Pts": "8 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 14:44 a 17:48", "Rua": "AV. RIO BRANCO (REPUBLICA)", "Data": "2/2/2021", "Sentido": " BAIRRO/CENTRO", "Referencia": "AV DUQ DE CAXIAS"}, {"Bairro": "Aricanduva/ Vila Formosa", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 15:18 a 15:45", "Rua": "R. BAQUIA (CARRAO)", "Data": "2/2/2021", "Sentido": " CENTRO/BAIRRO", "Referencia": "AV ARICANDUVA"}, {"Bairro": "Itaim Paulista", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 16:14 a 17:35", "Rua": "AV. BRAS DA ROCHA CARDOSO", "Data": "2/2/2021", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "ALTURA DO N. 600"}, {"Bairro": "Mooca", "Total Pts": "7 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 15:03 a 15:46", "Rua": "R. JOSE DE ALENCAR (BRAS)", "Data": "2/2/2021", "Sentido": " CENTRO/BAIRRO", "Referencia": "AV CELSO GARCIA"}, {"Bairro": "Vila Prudente", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 14:47 a 15:40", "Rua": "AV. PAES DE BARROS (MOOCA)", "Data": "2/2/2021", "Sentido": " CENTRO/BAIRRO", "Referencia": "AV PROF LUIZ IGNACIO ANHAIA MELLO"}, {"Bairro": "Capela do Socorro", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 17:25 a 23:27", "Rua": "AV. JAIR RIBEIRO DA SILVA", "Data": "2/2/2021", "Sentido": " BAIRRO/CENTRO", "Referencia": "PTE VITORINO GOULART DA SILVA"}, {"Bairro": "M'Boi Mirim", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 14:10 a 14:39", "Rua": "ES. M BOI MIRIM (JARDIM ANGELA)", "Data": "2/2/2021", "Sentido": " BAIRRO/CENTRO", "Referencia": "R DANIEL KLEIN"}, {"Bairro": "Ipiranga", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 14:56 a 15:55", "Rua": "R. PRES BATISTA PEREIRA (CAMBUCI)", "Data": "2/2/2021", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "AV DO ESTADO"}]