[{"Bairro": "Casa Verde", "Total Pts": "4 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 14:27 a 15:00", "Rua": "AV. NSRA DO O (FREGUESIA DO O)", "Data": "19/3/2021", "Sentido": " AMBOS - \u00daNICA", "Referencia": "R DR FRANCISCO DE PAULA CANDIDO"}, {"Bairro": "Santana", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 16:06 a 16:01", "Rua": "R. COMEN. JOAQUIM MONTEIRO", "Data": "19/3/2021", "Sentido": " AMBOS", "Referencia": "ALTURA DO N\u00daMERO 48"}, {"Bairro": "S\u00e9", "Total Pts": "17 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 08:32 a 11:57", "Rua": "AV. MERCURIO", "Data": "19/3/2021", "Sentido": " UNICO - ESQUERDA", "Referencia": "PC. S. VITO"}, {"Bairro": "Lapa", "Total Pts": "3 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 14:38 a 14:59", "Rua": "PC. PASCOAL MARTINS (BARRA FUNDA)", "Data": "19/3/2021", "Sentido": " BAIRRO/CENTRO - \u00daNICA", "Referencia": "AV MARQ DE SAO VICENTE"}, {"Bairro": "Ermelino Matarazzo", "Total Pts": "2 pts.", "Status": "Inativo Intransit\u00e1vel", "Horario": "De 15:01 a 15:15", "Rua": "AV. CALIM EID", "Data": "19/3/2021", "Sentido": " BAIRRO/CENTRO - \u00daNICA", "Referencia": "AV. AMADOR BUENO DA VEIGA"}, {"Bairro": "Mooca", "Total Pts": "1 pts.", "Status": "Inativo Transit\u00e1vel", "Horario": "De 16:16 a 17:17", "Rua": "AV. RANGEL PESTANA (BRAS)", "Data": "19/3/2021", "Sentido": " CENTRO/BAIRRO - \u00daNICA", "Referencia": "R HIPODROMO"}]